# js-esgi

/!\ certains commits de Mathieu ont bugués et n'aparaissent pas sur les branches master, develop etc, ils sont sur la branche "mathie_api" sous un nom différent :
https://gitlab.com/Abdellatif-CHALAL/js-esgi/-/commits/mathie_api?author=Mat
- https://ibb.co/wBcQLPF/
- https://ibb.co/RQ8JxY2/
- https://ibb.co/P91c3p5/


Mini React avec un site de 2/3 pages 



